人怪麻煩入一入嚟

屌你老母臭閪
我真係忍撚夠你
成撚日攞棍勇幅圖扮seed d
你係咪以為自己好撚幽默？
兩套作品層次差咁遠
一套天一套地
你咁都攞嚟相提並論
知唔知對套作品好大侮辱㗎
完全係糟蹋咗套作品
我唔該你好好反省一下自己嘅行為
如果俾我見到你再犯
我一定打撚死你！

明明棍勇好睇咁多

屌你老母臭閪啦

明明Seed D好睇好多

你收撚皮啦

人怪不願面對

好惡

隔住個moon打撚死你